要錢唔要鞋，100%新男裝palladium42碼，連鞋盒

100%新
100%真 palladium 防滑鞋底
係旺角朗豪坊買
因為買錯碼比fd依加轉賣
42碼 原價$680 依加$600轉讓
觀塘沿線/東鐵沿線面交
有意Telegram id ：Peter_fucker

呢隻色幾好襯架